{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45632&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장봉도S펜션"
    },
    "text": "西海が一望できる海辺の丘に位置するペンションは夕日が美しいです。 様々なタイプの客室や付帯施設を備えており、楽しい思い出を作ることができます。 静かでゆったりとくつろげる長峰島内にあります。 甕岩海水浴場は車で10分の距離にあり、長峰船着場は車で3分の距離に位置しています。 ハンドゥル海水浴場は車で5分の距離にあります。 ペンションへの入退室時、船便で島にアクセスすることができます。 夏季には屋外プールが運営され、足球場、カラオケ、キャンプファイヤー、チムジルバンなどの施設が利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、4人基準で20,000ウォンで現地決済してください。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 ペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは西海が一望できる海辺の丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室や施設がありますか？",
            "answer": "このペンションは様々なタイプの客室と付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "甕岩海水浴場や長峰船着場、ハンドゥル海水浴場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ペンションへの入退室は船便で島にアクセスして行うことができます。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールや足球場、カラオケ、キャンプファイヤー、チムジルバンなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルをレンタルして現地で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きでない未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 366
    }
}